我老豆問點解啲人要鬧陳彥琳媽媽

我唔識答...

問佢有冇聽過文革
黃衛兵懂唔懂咩黎

0.1都做 你真係好撚窮

我老豆都問點解777咁愛國但係全家英國藉

我個死鬼曾曾曾曾曾祖父都問點解香港啲局長廢撚到咁都有得做局長

點解精神病就可以合法被殺？

我都唔明，根本好無謂

終於有人明我

因為佢係一隻藍屍
個女生死唔關佢事咁
有無阿媽會堅持個女有精神病自殺？
而忽略其他疑點？